偽造急救證並自稱牧師的姜嘉偉涉嫌恐嚇 香港教牧網絡亦發聲明澄清

今日上午，偽造急救證並自稱牧師的姜嘉偉pm本專頁，出言恐嚇。現將對話展示，大家可以判斷。

我不是受害者。真正的受害者，是被他蒙在鼓裡的少年人。
—
補充資料
FA牧師姜嘉偉偽造急救證——自按、自稱、自發的「三自牧師」

「耶教異聞錄357集，FA 牧師姜嘉偉身份之謎- 熱血時報網站連結

- Copyright © 2020」（passionprime聽眾可收聽）

和他對質的fb live

［行動po置頂］全民報哨

香港教牧網絡 澄清聲明

從今天（2020年6月24日）網上一篇帖文*中有見姜嘉偉先生指「我今個星期五會見陳恩明同埋教牧聯網嘅人......」，本網絡特此澄清聲明：香港教牧網絡並沒有與姜嘉偉先生有任何見面約定，其言論與本網絡並無任何關係。我方亦對姜嘉偉先生的牧師身分、教導講論、神學背景存疑。

至於原擬與他約見的陳恩明牧師亦因事未能成行。

2020年6月24日

*帖文連結：

香港教牧網絡Facebook澄清聲連結

點解耶撚一定係講弟兄姊妹﹐而唔係兄分姊妹?

基督教參差不齊
其實唔信好過信
想博愛唔洗信教都可以做到

翻譯問題，之後叫慣叫熟就冇改

你用兄弟姊妹其實都ok

邊度嘅翻譯
香港唔係一直叫開兄弟姊妹咩?

黑超哥以版權理由下架黃圈手足二次創作 扼殺創作自由

其實我都唔係跟到好貼
不過見教牧網絡都出嚟提出質疑，咁應該係好嚴重

啱啱見到

「弟兄」一詞雖非一般現代人所習慣使用（指非教友），但卻不見得是教會人士生造硬作的用語。「弟兄」一詞於古有據，查《管子》：「弟兄十人，分國為十，兄弟五人，分國為五」。又《紅樓夢》第六十四回：「原來賈璉、賈珍素日親密，又是弟兄，本可避忌之人，自來是不等通報的」，而《水滸傳》第五十回：「這孫提轄是我弟兄，自幼與他他同師學藝」；則「弟兄」一詞明顯是對親密伙伴朋友的稱呼了。

你咁問成本聖經唔同版本嘅譯文都奇撚怪怪添
好多係一百幾十年前嘅翻譯，佢哋用下用下就照用到依家

和合本Wiki：
語言 漢語（白話文）
新約出版時間 1906年
舊約出版時間 1918年
全書出版時間 1919年
譯者 狄考文（Calvin W. Mateer）、富善（Chauncey Goodrich）、鮑康寧（Frederick W. Baller）、文書田（George Owen）、鹿依士（Spencer Lewis）

譯得好就奇囉

立場出埋文屌佢啦
佢條柒頭仲係到死撐

呢單可以話係近年基督教界最大花生

推，手足可以另外開Post

用真人練CPR係咩玩法

好明顯係想抽水
佢個垃圾團隊特別多細路，都唔知11哥有冇份Tim

急救咁易考都要偽造

條撚樣仲整咗好多假FA證話派比手足呃警察
Cls累死人㗎

林淳軒自己都出過事啦 有興趣就自己google

不過姜嘉偉真係害手足同現場所有人 要正視聽